無線咁耐都未執多得你班人唔少

啱啱㩒有線新聞
老母喺廚房都特登行過黎轉返無線啲膠劇
「阿媽睇咗幾十年，俾我做緊嘢嗰陣聽下聲都好呀」

之前viu啱拎牌又係
叫佢試下轉口味
「阿媽睇咗幾十年，都係想睇返呢班人啫」

無論CCTVB做幾多陰質嘢
播幾多垃圾劇
都keep到一定收視率
就係因為呃到呢班人情懷

其實係咪冇人記得viu都係奶共台黎

初初邊知咁多
話睇viu都係想抵制下大台啫

當啲4.50歲既人都死曬
Tvb就bye嫁喇

yes所以支持TVB無罪

連登大把年輕觀眾, 仲要計全港只係少眾

一晚爆一個post
口裏說不 身體卻很誠實